朱利安尼測左武肺呈陽性

dum波鐘唔上庭?

Andrew Giuliani

呢個係佢個仔

標題撚

文盲